[Tweeter要人！］香港人 可唔可幫手做多步

屌你地老母 一個濕鳩kol出個post都可以成萬個like
人地美國議會幫撚到盡 rubio大哥吹雞
都係得4千幾個likes
口講光復香港 時代革命 美軍來了我帶路
人地到左 但我地唔帶路 點贏呀？

呢個act好緊要 唔可以俾佢有咩冬瓜豆腐
唔好唔記得咁多位義士架...
求下你地幫手開個tweeter ac 再入follow rubio大哥
禁retweet制 好簡單架炸 求下你地啦

再者 麻煩send俾d正義kol, youtuber 出post
叫大眾一齊retweet 好緊要
要俾美國議會知道我地係好緊張呢個act

岩先見到另一位巴打個post先發現得4___人retweet左 好灰

傳送門

Rubio吹雞：想過香港民主及人權法，就retweet出去！！

1

2

3

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

4

Retweeted

5

推

Pushhhhhh

6

7

Like咗啦，其他人做野未呀？

8

推佢老母

9

推撚爆佢

10

快RT

Like and RT呀

tweet

push push push

推呀

快D入去like and rt

仲係得幾千
唔係掛

眼見身邊好多fd 都唔願開tweeter 黎retweet 幫推
好撚灰機 前線你做唔到 文宣又唔做 而家禁粒制都唔肯 想點姐
唔可以輸俾個懶字架

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

rt就幫推

Retweeted + Replied + Liked We need more HKers

推哂比所以FD

Push

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

929GlobalAntiTotalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

929GlobalAntiTotalitarianism 公海

已rt like

有禮貌啲加多句多謝Senator！！

返多一步啦各位

推推

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK